就算讓出吐露港公路，都唔應該撤中大

大學據點不同雨傘時期佔領區，

大學聚集精英，據點可以用作物資收集，
器材製作，技術交流，科技研發等等......
甚至制定律法，小型立法會，
呢d根本可作為港獨既模擬版本。

失去中大據點真係好可惜
希望中大人可以去浸大，城大，理大，
一齊好好為年青人群體建立制度。

Where the fuck are you then?

只係擔心二橋吐露港公路既戰略意義好大，唔好好把握一旦一失，政府一定重狗進駐，好似機場咁唔會拎得返

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

戰略唔係咁玩啦大佬，困獸鬥，你老尾入面訓操場體會下先講野！